點解茶葉蛋係涼茶舖先有得買？

想知好耐

因為煲完涼茶d茶渣，會用黎隔夜煲茶葉蛋

長知識

唔好戇鳩
茶葉蛋用烏龍/紅茶煲
邊有人用涼茶渣煲

涼茶渣煲茶葉蛋

Seven都有